呢d凍到仆街既天氣,最岩食狗仔粉

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

狗也不屌

喺出面經過覺得好撚臭

你唔識食

其實食個湯底，啲粉唔多好食😬

睇邊間